感謝為社會運動出過力的大家

因為有足夠多勇於表達自己意見的人，社會先可以咁有多元既聲音 ; 呢個相信是民主運動進程中既一環，讓人們放大雞蛋一群的聲音，先可以令到不公不義的事被宣揚、被不恥、被拒絕。

謝謝在當中有出過力每一個香港人。